包致金侄女Amina其實係咪做乜都唔洗坐監？？？

【有線新聞】終審法院非常任法官包致金的侄女Amina早前承認一項管有危險藥物罪，被判處1年感化令。

東區裁判法院今早作出判決，Amina須依感化官安排下定期驗尿和接受心理科治療。裁判官對感化官建議判處感化令感到意外，但考慮到她願意配合，故接納建議。

43歲被告Amina有過往刑事紀錄，今年5月11日在皇后大道中被搜出藏有0.14克固體可卡因。

其實佢好醒
犯親都係d唔使坐監既罪

法庭文化
名校仔 , 醫科生, 大法官有關,有錢仔
唔洗坐

法治有險可守

打狗第一人

OVER MY DEAD BODY

法官包致金...犯咩法都唔使坐監啦

醉酒駕駛 襲警 都唔洗坐?

佢而家打狗應該會俾狗打到仆街

打過啦
你00後

佢坐過監嫁喎

打籠通

香港英式殖民+中國特式法治一定要連根拔起

同差佬差唔多啫

你睇下包致金乜料先啦

被告因為違反感化令7項條款中的5項，被判處即時入獄6週。2011年1月22日，Amina Mariam Bokhary因為在獄中行為良好而獲得釋放

窮人含撚

坐過幾耐？睇親都好似無事

如果佢肯出嚟抗爭
我願意為佢奶閪

呢個真 而家連在位有權嘅都唔驚

不過都係好輕判

哩個就真係案底令佢人生更加精彩喇

依家黑警都唔使坐

依家打狗林奠都無情講狗權第一

雜總都打撚死你呀

法律面前，窮人含撚

如果公屋ive仔會點

佢走得太前架喎兜巴星

你有錢有病,你會無罪

走得太前

Amina行得好前，打狗第一人

直頭唔會執法 庭都唔洗上

個黑警呆左兩秒先識扮痛
啊! 咁叫

想睇翻段片

其實係咪全世界嘅仲費都係好似香港咁貴？
點解法律係咁貴嘅嘢

法律面前窮人含撚

法治

Amina走得太前

點會唔駛坐
係佢先唔駛坐姐

仲有白卡？

打狗梗係要輕判；佢有乜嘢罪行係大呢？

好似呢6-7年

成日聽到呢個侄女

其實坐過監未

拎白卡嘛

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

拉返支那槍決

佢之前仲有個Happy new year

點解唔係藏毒？
唔識法律

個隻popo d戲正到

好似打機300ping咁

黑咩官最抗拒大陸干預嘅（前）法官係佢

Sure

因為法治吊緊鹽水

放心準定支那幣就冇事

依樣難講D
佢打狗同狗打佢應該都冇仇報

呢啲真係無法治喇，普通人做佢做嘅嘢一早坐咗

練小朋友

隊狗官使唔使

打過啦，洗撚坐咩，
如果你呀叔係大法官，
又有一大班醫生話你打狗嗰陣你唔係你，
咁你未最多返屋企抖下囉，
罰得好重㗎啦，冇得去老蘭浦

有險可守

判過感化
衰埋 再藏毒都仲有得判感化

打完有淋病同傻強上門道歉囉

呢d咪法治囉

感化->重犯->感化->重犯，權貴限定mode

香港應該要行歐陸法系再mix判例法

法律面前 窮人含撚

當年popo俾佢打一巴要咋暈
如果佢而家打一巴popo會有咩反應

坐過啦

打撚咗先講呀嗱黑警呢鋪我撐你啦

第一日做人
唔係以為法律面前人人平等
你唔係信呢啲童話呀嘛

要睇佢有冇講自己係邊個嗰姪女，
有講就請上警車，送返屋企
冇講就....

我幫你問下朱媛

係
完

裁判官對感化官建議判處感化令感到意外，但考慮到她願意配合，故接納建議。

屌佢老味村長又唔見練官咁講?
練官坦言，雖然畢的感化官報告建議判畢感化，但他已於裁決時明言，索取感化官報告只為作進一步考慮，並無明示或暗示會就報告的建議作處理。

而家睇返，佢當年行得太前

其被掌摑的片段在網絡上被廣泛傳播，不少人嘲笑他被襲擊後跌倒及喊出「啊」的一聲，演技過差，該片段在Youtube上更被網民惡搞，令到他備受精神困擾。他指出，其女朋友認為其「懦弱無能」，提出分手。

法律一向對權貴有另一套準則

啲人只係記得佢係包致金侄女，但佢另一個身份係夏佳理外甥女

大好青春喺監獄度過

包致金其實真係好撚慘

次次都出佢個名

係

法治未死

犯罪師

耶撚可減刑

其實係 不過佢侄女整衰晒

佢醒唔醒唔知 不過你就一定on9

你有錢都可以

明明包致金係叔父，夏佳理係舅父，輩份一樣

但係傳媒就只敢次次提佢係包致金侄女，唔敢提係夏佳理外甥女，唔敢得罪本地權貴

要有權貴，錢唔係萬能，權力至係，
共匪啫咗幾多有錢佬

殺人都可以判入青山, 唔洗坐監
有錢就係咁, 窮人就含撚

法冶嘅定義係鬼佬認可就得 第二啲就算吧

香港未係住 但好快

淨係覺得包致金好慘
個姪女瀨親嘢都要傳媒撻佢個名出嚟

(係侄女咋, 唔係女喎)

冇呀 還押咗一陣咋ching

淨係覺得包致金好慘
個姪女瀨親嘢傳媒都要撻佢個名出嚟

(係侄女咋, 唔係女喎)

唔係佢醒，係你on9者

我本身信耶穌都覺得咁樣好唔合理

Push

0.14g應該唔洗

堂堂一個法官
就係因為個姪女搞到個名臭晒

邊個黎

佢之前襲警原本判感化，因為見感化官成日甩底最後改判坐監

加上孝子，耶教，精神困擾。基本上係黃金組合。
上到庭只講呢幾組詞，法官基本上可以判決了。

唔記得左重有 耶教 ,名人求情信 , 清洪

試下依家打
理你係林鄭個侄女
用完狗棍再用肉棍

定你本身想奶

如果發生係今年，佢就會被人叫練義士

條女都係法律界
班官一定知乜水 自動會俾面

佢走得太前，所以打狗都無事

法律面前

我地用粗口屌狗都襲警 佢直頭摑狗都無事

練志偉先係! 不過佢而家深藍

如果佢係同路人
應該可以做最強手足

依個真, 有冇方法招攬到佢

應該一個人殺晒全香港警察都係判社會服務令8個鐘

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

43歲

阿sir：：邊撚個包致金呀 大法官個姪女？ 我夠話自己係耶穌啦

D 法律界係咪唔敢得罪包致金?

法治面前 窮人含撚

一巴車埋去都冇事

包致金出名d 定包致金姪女出名d？

無腦唔好上網

酒後駕駛：
最高可被判處罰款港幣 25,000 元及監禁 3 年
襲警：
最高可判監兩年
藏毒：
最高可被判處罰款1,000,000港元及 監禁7年

仲有大陸人

打過

但嗰陣林大總統未上任
而家林病都贏唔到

原來佢10年果次上新暈已經係第3次打狗

2001年6月佢喺中環一間酒吧外同男朋友嘈交，用木盤打爆酒吧射燈，重襲擊趕去現場嘅警員，兼且俾人發現佢藏有微量可卡因，事後裁定刑事毀壞及襲警罪成，罰款九千蚊，藏毒罪就唔成立。

她曾於2002年因刑毀及襲警被判罰款九千元，2008年再因襲警及普通襲擊被判社會服務令240小時。

2010年1月27日凌晨，Amina懷疑醉酒駕駛，在沿司徒拔道駛至近肇輝臺發生車禍。她拒絕接受酒精測試，並掌摑一名阻止她離開的警員

Amina於2010年12月23日因違反感化令被判即時入獄6星期。

2019年1月31日晚上，Amina因為在跑馬地駕駛汽車不穩被警員截查，揭發她一直沒有履行參與法庭命令的駕駛改進課程，因此這次遭截查時是正在無牌駕駛而再度被捕[1

原來佢10年果次上新聞已經係第3次打狗

2001年6月佢喺中環一間酒吧外同男朋友嘈交，用木盤打爆酒吧射燈，重襲擊趕去現場嘅警員，兼且俾人發現佢藏有微量可卡因，事後裁定刑事毀壞及襲警罪成，罰款九千蚊，藏毒罪就唔成立。

她曾於2002年因刑毀及襲警被判罰款九千元，2008年再因襲警及普通襲擊被判社會服務令240小時。

2010年1月27日凌晨，Amina懷疑醉酒駕駛，在沿司徒拔道駛至近肇輝臺發生車禍。她拒絕接受酒精測試，並掌摑一名阻止她離開的警員

Amina於2010年12月23日因違反感化令被判即時入獄6星期。

2019年1月31日晚上，Amina因為在跑馬地駕駛汽車不穩被警員截查，揭發她一直沒有履行參與法庭命令的駕駛改進課程，因此這次遭截查時是正在無牌駕駛而再度被捕[1

最後只係4 個禮拜都唔知有無炸老細

打少左
2010 拉完再係差館摑隻狗女 不過無落案起訴佢only

on9佢係幾乎條條罪都可以坐
但次次都唔駛坐

仲要打交通警

提親佢都係話包致金侄女其實好狗
佢同時都係夏佳理外甥女

唔洗坐監係因為佢既身份
但你講到佢係醒就on99
醒就唔會比人捉到 咁都有得吹奏 on9仔

有就有 無就無 依家唔係講耐唔耐

不如直接講
「佢係自己友, 因此輕判」
「佢係我以前個老細嘅侄女, 因此輕判」
「我要還人情比舊老細, 因此輕判」
「包sir過左一千幾百萬黎, 因此輕判」

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

原來3 月 再打完自己老豆老母 再棄保潛逃黎

新memes
香港法律？包致金姪女

如果唔係amina，我唔會知道邊個係包致金

睇你個名 同起底
其實你單機左幾耐？ 好想你繼續單機
啲中二病好嚴重

佢肉體自由
但思想已被痛苦監禁

唔鐘意開post姐

我08年就上高登 由hkg+ 到連登都唔鐘意開post

同埋我只係答返樓主問題 有就有 無就無